無知一問, 其實而家埸運動係咪主要目標再唔係反送中?

感覺好像越來越有點不同, 明明一直是反送中, 慢慢變了另一樣

一直是反送中?
瞓撚醒未

一直都係反送中
但612開始就發現政府腐敗
警隊淪為政府鷹犬

先不論送中條例未正式撤回
五大訴求一日唔滿足
香港政制只會造就更多既送中條例
而人民既聲音會不斷受打壓

所以場運動係反送中
更係保護香港既未來

明白, 只係眼見而家企出黎集會既人, 表達既人, 好似偏重左警隊多過反送中條例姐, 所以搞到我開始有點迷糊

反送中
反對將香港送比中國 唔再只係條條例

係透過反送中見到更多嘅弊病，如果當時100萬人出黎之後話撒回。我相信今時今日唔會延伸到咁多問題，簡稱淋病自己攞黎賤